Ik kwam alleen voor Willoughby's sake--en nu who cares voor mij?
Wie wat mij?"
"Het zou onmogelijk zijn om naar-morrow.
Wij danken mevrouw Jennings veel meer dan beleefdheid en beschaving van de talrijkste soort moet voorkomen dat een haastige uitbouwen."
"Welnu, een dag of twee, misschien; maar ik kan hier lang, Ik kan helaas niet blijven doorzetten op de vragen en opmerkingen van al deze mensen.
De Middletons en Palmers--Hoe krijg ik hun medelijden?
Het is jammer van zo'n vrouw als Lady Middleton!
Oh, wat zou hij zeggen!"
Elinor haar aangeraden om lie down opnieuw, voor een moment dat was; maar geen houding kan geven haar gemak en in rusteloze pijn van lichaam en geest verhuisd van de ene houding naar de andere, tot groeiende meer en hysterische , haar zuster kon moeilijk om haar op het bed , en gedurende enige tijd was bang van te worden beperkt tot bellen voor hulp.
Sommige lavendel daalt echter dat lengte aangepraat, waren, en vanaf dat moment tot Mrs. Jennings terug zette zij op het bed rustig en stil.
